一人兩個，拍拖嘅原則

我先！

1. 唔會同同事拍拖
2. 唔會同屋企只是獨女拍拖

1. 我鐘意佢
2. 佢鐘意我

獨女得罪你

同問

見個鬼怕黑掛

獨女係我這裡唔係指獨生女。
我個情況係全屋唯一個細女。

如果可以咁好彩同步到，你要好好把握。

可以互射
專一同體諒

成日都有1無2

如果有2, 你都未必1到。
你愛的人不愛你，愛你的人你不愛。

1. 唔會無尻啦啦發你老脾
2. 唔會未一齊同一齊前後兩個人

你硬要講兩點嘅話
唔食煙
細細粒

如果有1. , 但佢係蠢女人，你受唔受到巴打？？
第2有點難，宜家好多都玩曖昧。

1. 如果唔食煙，句句講粗口？
2. 高妹追你，你會請佢食檸檬？

獨女就係泛指獨生，
全屋唯一個細女就係叫孻女，OK？！

Okok, 你贏

相處得舒服
唔會少少事就嘈交

蠢都還可以 發老脾真係唔知點拆
第2真係難 開頭表面做得好 一齊先睇得清佢份人 我都中過伏

第一
條女唔可以係雞
第二
屌你老味咪撚比我知佢三萬蚊同人過夜

大有人在，希望你遇到

獨女先好
唔洗睇埋佢家姐細佬阿哥臉色做人
一唔妥你就瘋狂係你女友面前狂講
尤其係無拖拍既家姐最攞命

抱歉，有人指出我打錯，係講孻女。

溝埋佢家姐就得啦

姊妹丼

sor 柒左
但上面都係肺腑之言

1.170cm以上
2.唔哈韓

1.唔同a0拍拖
2.唔同唔借過萬

一三五，姐
二四六，妹
日，教會

1.坦白
2.兩個都要有心

巴打，睇黎歷盡滄桑

高妹好
唔哈韓，哈日點睇？

咁又有咩問題

接受到哈日
btw我唔係巴

1. 唔可以咁情緒化（即係好少事就嬲／喊）
2. 唔可以講大話

1. A0同港女係好相近，我指係挑戰程度
2. 我蠢，唔係好明

1.樣子要帶得出街
2.要陪我掟鏢

拍拖係要經驗累積

1. 價值觀相近，溝通到
2. 唔變心

哈，sorry
我無想過男仔可以哈韓

利申，我183

1. 睇落去唔可以瘦過我
2. 唔煙唔蒲唔嫖

我仲以為巴打想問拍緊拖果陣有咩原則
點解變左擇偶條件

無 因為大前題 要我鍾意佢 佢鍾意我

佢一開始就係擇偶條件起頭

1. 唔情緒化，收收埋埋你點睇？
即係拍拖一個月，忽然叫分手，一句唔夾就再見
2. 除非你覺得唔講件事等於唔講大話

1. a0最攞命係對愛情充滿離地既幻想
2.打錯字sor, 借錢唔借過萬

1.唔係雞唔係公廁
2.坦白

1. 正所謂，靚仔配靚女，靚女配有錢仔
你是否當中二人？
2. 掟鏢都少見，如果落開bar，你接唔接受到

1. 同港女一樣，將男朋友想像成全能
2. 唔好話拍拖，朋友都難做，如果借過萬

哈，原則同擇偶條件都係同一道理，不需深究

你宜家應該又有新戀情

一齊左先知架師傅

1. 都容易搵到
2. 男又好女又好，未到自己要求，都會變心
或者你應該搵知足常樂嘅人

我有兩個家姐 舊舊+舊+現任女友都表示好慘
成日要睇佢地臉色做人
Between做磨心仲慘

講得笑唔好咁悶
鐘意我

拍拖原則唔係指雙方拍拖訂落嚟嘅原則咩
點解會變左擇偶條件

一 有得屌
二 在乎我

1. 你接唔接受到微胖先
2. 有酒量嘅男人，都好架

專一同啱key

雖然好似好普通但都好難遇到

1. 咁睇你邊度搵食
2. 好爽直，但唔識睇場合又點睇？

好奇一問 A0仲會有咩唔同

未一齊咁就唯有同佢熟左先決定
未清楚對方份人係點太衝動一齊係大忌呀師傅
好易中伏

希望啦

1. 專一唔偷食
2. 有一樣好叻令我好欣賞

1.識幽默嘅人少左好多，變曬爛GAG
2.一定有這一天到，但你會不會愛上一個愛你但你對對方無好感嘅人？

唔重要，吹水姐

1.唔煙
2.唔叫雞

1.唔要肥婆
2.互相唔會背叛

1. 這種人一定有，但到時你會唔會到手人間蒸發
2. 愛情係兩面，你肯付出多過對方，對方都會在乎你

咁要睇你係邊度搵

1.俾我屌
2.肯玩69

你問唔同a0拍拖？ 佢話佢唔會跟A0嘅拍拖

1. 乖乖囡，唔煙唔酒唔蒲
2. 我愛佢佢又愛我
3. 白白淨

哈
雖然好衰，都想問
宅男專一唔偷食，影相叻到攞獎，你接唔接受到

應該唔難
但你信唔信佢講

1. 人知常情
2. 我信因果，相方唔背叛，應該唔難

咩叫唔哈韓

哈，睇你邊度搵食
同埋到時佢叻過你，你會覺得點姐

泡菜國

個男唔會化韓妝，扮韓仔

明了，唔該巴打

應該唔難，但你又可以點吸引佢？

1. 中意咖啡
2. 中意紋身

明了，唔該巴打，收哂兩個解答

有taste

咁講應該比人插
1. 同信仰
2. 成熟

有咩要照直講
足夠嘅信任

拍咗四年半，依家long d緊

哈，你咩信仰先
精神上成熟，年齡上成熟，外表成熟，好多種

勁！
溝通係維持信任嘅最好方法
希望你修成正果

睇feel

1. 有咩事都要講 唔好收收埋埋
2. 佢身邊嘅朋友姊妹一定唔可以係八婆

1. 一係唔拍，一係好認真拍
2.愛錫我

我認為有咩快快手嘈一鑊好過第時翻舊帳
加上我份人脾氣臭到仆街

1. 溝通好重要
2. 有難度，咁你同佢約法三章先，兩個人之間係秘密。
呢點我會覺得係拍拖之後先知

爽快！
我都好喜歡識呢種朋友。
臭唔緊要，唔好出手就得。

我哋爛口得嚟好君子

1. 好愛我
2. 肯互相體諒同包容

1. 唯有搵個佢緊張你多過你緊張佢嘅人

1. 唔係雞唔係公廁
2. 政治理念相近，最好就一樣

哈，好
我成日覺得爛口唔重要，睇場合氣氛
你只要控制得宜，咁就好受歡迎

點解係咁呢？

1. 如果好愛你，但你對佢無感覺？
2. 我覺得要問下自己底線係咩，再同對方講，咁就更易包容和體諒

我連最可能搵到嘅中學生涯都miss 咗
依加做嘢又識唔到
仲可以喺邊到搵

專一都唔一定認真，佢可以只愛你一個，唔睇其他人。佢可以HEA拍，如果佢緊張過你，就唔會唔認真

體諒
相處可以做返自己

同你講，除非你有家底，十之八九中學生時期戀愛到大學大惠就會散。
你做盛行？

1. 咁要睇你邊度搵
2. 所以唔建議拍拖講政治，除非你想去遊行當拍拖活動

1.唔會幫女朋友拎手袋
2.拍拖期間唔會同居

1. 人有感受，你懂得體諒他，他也懂得體諒你
2. 我好buy, 不過我要俾忠告你，因為對方未必包容到真相

1有得扑野
2唔港女

Sor, 我蠢，你講你自己？

1. 到手你會唔會消失先
2. A0呢？

1. 一定要有信任
2. 要習慣對方都會有自己嘅生活 唔係時時刻刻都要係你身邊or 9秒9覆你wtsapp

同上面有位c打一樣 Long d 緊

講粗口唔係問題，但唔可以用黎屌對方
講左分手無得番轉頭

禁全屋唯一個長女？
全屋唯一個二女？

1。係肥婆
2。落美極

1. 咁又係既
2. 如果唔同覺得好易嗌交

模範
希望你地可以修成正果

2. 唔好話拍拖，你同父母唔同，打交都有份

我177
唔哈日
是咪可以拍拖喇

絕對唔同男性拍拖

1. 哈，我見過連打招呼都講粗口
2. 睇你愛佢多，定佢愛你多

相處平等 一方可以做既事另一方都可以
性生活必須和階

唔鳩會睇臭西語錄

唔可以响我fd面前形象差

抱歉，有巴打更正左，我講嘅係孻女

我ok架，有介紹？

1. 咁要睇係咩，如果對方出一萬家用，你會不會同樣出一萬？
2. 咁要多溝通

1.容易相處 唔會少少事就鬧交
2.痴身

要有2通常無1
如果你遇過，真係要分享下。

1.嗌完交即日要好番 唔好拖過夜
2.互相信任 唔好下下審犯咁問"你頭先同邊個去邊黎 點解出去 "

1. 睇完，佢會曉飛咩。。。都係睇姐。。。
2. 我認同，佢唔顧你形象，仲邊有人顧你形象

1. 我buy，有時候冷靜完，連feel到無埋
2. 如果你喜歡佢，咁你要以牙還牙，佢審你一樣，你審佢十樣

2.最好唔好 審得多就會習慣性多疑 2個人都好辛苦
除非佢係被虐狂

1. 短頭髮
2. 鍾意笑

2. 咁你搵個好多興趣嘅人，同你一齊活動，多過自己一個胡思亂想嘅人

1. 正牙喂。
如果個對方係雙性戀，你衝唔衝？
2. 認同

1.互相尊重
2.有問題可以拎出黎傾，一齊搵解決方法。

1. 尊重都重要
2. 願意溝通是最好

你唔驚會miss左個好伴侶咩？
等得太耐驚唔驚fd zone

1.夠坦白 唔要聽善良既大話
2.要體諒我

1.唔同教徒拍
2.可以舒服相處

1)細心
2)吾港女

1. 接受同包容我
2. 能夠溝通

1. 雙性都得 但要係女仔囉

杯弓蛇影
佢經歷得太多

1. 對人坦白唔難，但你接唔接受到真相
2. 互相都體諒，就好易搵到

想知佢拍過幾多次拖

1. 唔洗教堂行禮又無所謂
2. 咁睇你啦，知道咩為之舒服相處。
溝通多啲啦

1. 細心嘅女仔多，肯為對方細心就難
2. 唔港女，A0頂唔頂到先？

1. 愛係雙面，你包容對方，對方自然包容你
2. 你想搵外國對象？

希望你搵到心目中的短髮女孩。

1.我錯會話我，一齊成長
2.任何時候都會企喺我嗰邊

1. 拍拖的確會令人成長，望著對方就好像照鏡，會反映到自己長處短處。
2. 咁你要搵一個對人唔對事嘅目標

係囉！我都好奇。

1.專一
2.坦白
有錯會話我知 唔會盲目幫我 事後教返我某啲情況應該點處理 會陪我改
盲目話我啱會覺得佢係裙腳仔 靠唔住

利申 破碎家庭長大 個人好無安全感 專一同坦白係真係好重要

1.要高 最好180cm up 愈高愈正
2.要鍾意150cm既矮妹

這些機會

1. 專一都唔難，睇對方點俾你吸引住
2. 坦白，都要睇你接唔接受到真相。
佢過你底線，當然可以踢出局。
但你可以包容幾多次真相？

放心，宜家拍拖人少左盲目話對方啱，反而話對方唔夠好嘅多

哈，好似我。。。

希望你搵到你心目中的騎士。

咩叫獨女都唔知學人開post

其實a0冇咩所謂 我都係a1

1. 專一絕對唔會出軌
2. 兩情相悅

但所謂真相如果同1.有相對立嘅 就唔會再一齊
試過太多次一直忍 扮唔知
直到出面條女問我不如我做大你做細
嗰下先醒 覺得唔應該明落去

而2.對上一個ex就係咁 當遇到嘅時候其實好難溝通 因為對方無自己立場

似你？

1.那有女
2.你老母

Agger 專一好重要🤔🤔

洗完禮冇得扑

1 唔食煙
2 唔自我中心

未瞓醒開post, 我知錯啦

利申: 183
150，我接受到

樣子普通
其次唔港女好開朗

唔食煙
識煮飯

A. 咁可能要問自己呢類男仔係邊度成日出現，你就唔好果度搵對象
B. 你要從以前嘅事搵結論，總結下自己。唔係叫你改變自己，係叫你認識自己多啲，發掘新市場。你想開花結果，第一步你要知自己適合邊種男人，唔適合邊種男人。如果唔係，你只會重蹈覆轍。

外表極好
從一而終
好似幕後玩家carmen咁就

其實，真係開埋房你食，你夠唔夠膽食？

唔食煙
痴身

之前兩個女朋友都係孻女 真係有啲難相處

1. 係香港容易左，一包煙稅幾高
2. 唔自我中心，但係人都幫忙，拍拖都做義工，你受唔受？

將心比心

就係唔想令佢難做先唔想同教徒拍
Btw 夠膽但唔會

希望你搵到目標

應該唔難，希望你早日遇上

1. 專一同體諒
2. 未失去過唔會識珍惜

有咩得罪你呀

1. 矮妹
2. 大家唔check 對方電話

1. 哈，咁睇你用咩吸引人
2. 個事實係，你唔問加唔同你提等於從一而終對你好，你願不願意接受一世的無知？

專一
坦白
真係好難

1. 專一
無feel/鍾意左第二個
請提岀分手 唔好俾帽人戴

2. 玩得夠淫
太正經好撚悶 講粗口助語都不滿
更加唔好話咩講淫野 搞野又超被動 真無癮

講得好
宗教信仰一直係分手熱門理由

唔哈韓
可扑野

btw 獨女好在佢父母D家產都係你既

獨女只要你對佢個女好
人地會當咪你係佢個仔

會講下粗口 (唔係句句都有果種)
玩得淫真係好正

你唔使拍拖

1. 唔可以污糟有體臭
2. 唔可以蠢

係, 大部份老豆都當左個女係前世情人

1.有家教
2.唔係平胸

要咁長？

有智慧
白

1. 唔可以有婚前性行為

2. 唔可以逼我帶套

1.有責任心
2.愛我

加油，你會找到

真係符合曬兩個要求，我估你會遭殃。。。
殃及池魚，明白？

講得好

佢要對我坦白
佢要對我專一

1. 應該會遇得到
2. A0?

1.要雙方有私人空間
2.要互相尊重

1.唔可以有手毛腳毛
2.大波

1. 高妹追你，你會請食檸檬？
2. 溝通好重要

求pm

1. 應該唔難，睇下自己係邊度搵對象
2. 好簡單一條問題，你接唔接受到坦白之後的真相？

對唔住

1. 唔會搞gay
2. 唔會同女仔拍拖

pmed

1. 講得好
2. 佢熟手過你，你介唔介意先

1. 哈日，得唔得？
2. 佢真係隨便過你，介唔介意先

你食到佢就係囉！俾佢食住就哈，哈，哈

咁又唔好咁講，見個鬼怕黑姐。。。

1.唔會同肥婆拍拖
2.唔會同暗倉肥婆拍拖

1. 體臭嘅人都好慘，所以接受唔到做番朋友係好事
2. 倒轉問你，如果好叻，人工比你高，但佔有欲極強，你受唔受到先

咪就係 未知佢係咩人點決定同唔同佢一齊

1. 這個都重要，能夠係適當時候表現適當的禮儀，加爆分
2. 爆胸，但有肚腩，你受唔受先

1. 如果比你聰明，佢第一，你第二，你介不介意先？
2. 白成點先？我之前十一二點係港鐵見到個白到無血色嘅女仔，唔係見到佢隻手，我以為撞鬼。。。

非耶撚
聰明

我都係
以為入黎會見到咩點鬧交都唔準講分手呢類

。。。。
1.同2.雖然可以同時出現。。。但你想表達咩？

1. 咩係責任心？對你有交帶？做錯會坦白承認？
2. 愛你但你對他沒好感，你受不受？

唔係肥到好大舊突曬出黎咁都會受
btw平胸又點絲打對唔住
我試過一次aa真係接受唔到

1. 坦白左嘅真相，你接唔接受到先？
2. 咁要睇你邊度搵對象

1. 你指嘅係私人時間，唔要太癡身？
2. 將心比心，唔難

獨女得罪你呀

利申：我女朋友就係獨女 佢係全世界最好果個

1. 放心，有激光脫毛療程
2. 爆乳，有肚腩，你受唔受到先？

唔好咁啦，平胸無錯

1. 同2 可以共存嗎？

1.俾到安全感
2.隻腳唔差

1. 咁嬌小玲瓏，你得唔得先？
2. 根據兩個條件，你好似有段悲慘遭遇。。。

1. 互相鍾意對方
2. 唔可以蠢

咁就睇你點曖昧，如果你可以曖昧時，清楚曬咁就高手

1. 哈，拜四面佛，你衝唔衝先？
2. 聰明過你，你介唔介意先？

白成點先。。。

1.165-175cm
2.屋企距離15分車程

每個人杯茶唔同，我地諒解你嘅

1.坦白
2.唔可以蠢

抱歉丫，打錯字，講孻女。
其實見個鬼怕黑姐，原諒我啦。。。。

1. 無論仼何時代，都好難求。希望你搵到。
2. 你係第一個講！

1. 能夠遇上你又愛佢，佢又愛你，好難。希望你遇上。
2. 蠢係無藥可救，哈，我明。。。

1. 專一唔出軌
2. 相愛

1. 咁嘅range 唔難
2. 住你樓上樓下，或者同一層，好不好？

1. 好多人講，但你要俾心理準備自己係，真相你受唔受得了？
2. 對，但可不可以聰明過你？佢第一，你第二。

1. 咁睇你邊度搵對象
2. 講就易做就難，你要問自己接唔接受到佢愛你但你對佢未開始有嘅人？

唔同耶青拍拖
唔同蠢人拍拖

1. 佛教得唔得？
2. 聰明但佔有欲強，你受唔受先？

1.受唔住唯有分開 寧願難過都唔想有野被對方隱瞞
2.聰明過自己冇問題 只要加埋上邊坦白呢個條件相信會係好事，最緊要對方唔嫌我蠢過佢就得
當然最理想係大家差不多

1. 起碼要高過我，攬住嗰陣，我可以挨住佢心口
2. 一定要大過我 歲數

利申：男朋友，亦係同事；家中獨女

為對方著想
唔係玩玩下

佛教好野黎😽
2 可以試 要睇相處落去係點

1&2. 其實我已經搵到
2. 咁其實唔算相愛 最少要我對佢都有好感

祝你搵到心中所愛

簡單黎講A0既女仔簡單而言即係未見過世面

愛情係充滿黑暗面，而A0女好多愛情上既人情世故都唔識要由頭教，除非好有愛心同教學熱誠既巴打，唔係同著個A0女拍拖只係搵氣黎受

1. 唔食煙
2. 專一

利申: 未瞓醒打錯字，孻女
厲害，祝你開花結果

1. 女仔好喜歡挨心口，我明瞭
2. 普通女仔都希望男仔成熟過自己

要符合兩樣條件，要睇你係邊找對象。。。

哈，祝你有好姻緣

冇乜問題阿
我本身自己都好宅
仲可以一齊周圍去睇靚景影相

巴打都係腳膠?

而家揾到現任好好多喇 一天都光晒
btw 多謝巴打

對於第二點，好多時係你愛嘅人唔愛你，你展開攻勢後感動到佢，但你認唔認為係相愛？

1. 高過我 越高越好
2. 做運動

利申: 172cm

1. 香港易搵
2. 咁睇你邊度搵對象

好，希望你遇到所愛

半個啦，好多時都係先睇腳後睇樣，因為無人容會整腳囉。。。

祝你有美好嘅人生！

我係咪可以求PM?

利申: 打下籃球，183

我未試過對人展開攻勢
但如果有一日我咁做嘅證明我真係好愛佢
我自己俾人感動過但無因為咁而同嗰個一齊
所以感動到佢接受我 我會覺得佢對我有啲feel 大家係算相愛

繼續努力，美好人生等緊你！

我好幸運已經搵到

打錯一個子，引左好多獨女放閃。。。
哈，我R水吹，勿認真。。。

家姐真係垃圾黎

多謝
不過其實而家算幾美好
同男朋友都好開心
乎合到我上面兩個條件

祝你開花結果

有無古講？我係一個好聽眾！

其實係你中文廢

好啦，好啦，你咁堅持。U win!

1. 冷靜
2. 性愛並重

唉 , 我唔想去限死D咩條件

搵到先慢慢磨合 , 改變

與其去搵一舊完美的石頭 ,
倒不如搵一舊石頭慢慢啄磨變成自己想要既

利申, 先決條件係唔食煙

1. 有弦外之音。冷若冰霜，你受唔受先？
2. 佢熟過你，你介唔介意先？

無要求 只求真心鍾意我

可惜forever a0

1. 有共同嗜好（打機）
2. 一定要高過160

咁証明左，你戀愛一帆風順。
每天一個保件，都係巴打絲打嘅體會，局外人係難明嘅。
1. 放心，係呢個post你好多同道中人

問自己兩條問題，你想要咩？你俾到咩人？
對自己愈了解，就可以盡快出pool

1. 絲打，玩開咩game?

利申: 183

打錯字。。。每一個條件或原則，都係巴打絲打嘅體會

1. 唔同異性曖昧
2. 坦白 有咩直接講 唔好收收埋埋要人估

與其去搵一舊完美的石頭 ,
倒不如搵一舊石頭慢慢啄磨變成自己想要既

呢兩句係我FD同我講 , 我就記住左 深深的腦海裡~

1. 對你曖昧得唔得？
2. 坦白嘅真相，你受唔受到先

都係，有過去嘅你，先能夠成就現在的你
不過，一個好熟手嘅人，你介唔介意先？

大 奶 奶！！！！

大奶奶要兩個都大 所以計兩個原則！！！

你要有錢
我唔洗有錢

pizza size 乳暈都殺？

你意思係咩野好熟手? 其實傾得埋 , 姐係高登仔講既岩傾 冇野係唔得既

比隻數碼暴龍莉莉絲你，好未？

你嘅錢係我嘅錢，我嘅錢都係我嘅錢！

祝你到好姻緣！

1.唔痴身
2.俾到自由我

1. 同2. 都唔難，但你介唔介意佢對遊戲機多過你先？
你要咩自由先？可以拍緊拖嘅時候，同其他人單獨吃飯？

男朋友係獨生子
Eq好差小小事就發脾氣一定要人就 鬧交從來唔肯低頭 會係咁話你有乜唔啱但唔提自己錯乜 對屋企人對我都要求乜都就就曬佢
可以冇啦啦發脾氣爆曬粗咁屌鳩佢阿媽
同呢d自我中心嘅獨生相處其實幾辛苦

Same

對性唔抗拒
唔變心

其實，我地所講嘅獨生，係指俾屋企人寵壞嘅。
我明架，見過鬼怕黑。

1. 坦白後嘅真相受唔受到先？
2. 溝通，溝通，溝通

1.合眼緣
2.性格岩key
利伸：鍾意過o既女仔都無乜共通點

1. 佢對性好在行，好叻，會唔會變左你抗拒佢
2. 唔變心，可以花心姐，好愛你，但同時愛多個

痴線佢阿媽真係太縱佢
廿四歲人二萬幾收入都唔俾家用
想換車就換 買部iphone7都係阿媽俾
我真係覺得佢阿媽根本唔識教仔 教到咁自我中心
利申 仲一齊梗

1. 一見鍾情？
2. 啱咀型，有時可以唔啱相處。

你同啲EX無共通點？

一個願打一個願捱。
如果有天佢衝擊你底線，你可以收佢檔。。。

咁改
只愛我一個

哈，R水吹姐。

拍拖前，最好問自己，有咩吸引到人，自己對咩有興趣。
拍拖準備好，出pool指日可待。

1.腋下同下面無毛
2.腋下同下面無臭味
但問題係 我點樣可以知道呢兩點之後先拍拖呀！！！！

我建議你直接問佢。。。

底線俾佢一次又一次破壞
有時嘈到想分手 又唔捨得
又唔知可以點改變
其實我最無奈係佢次次都淨係識係咁鬧我 唔會反省自己

但你真係受。。。
你個款好似要等佢正式向你game over， 你先至死心。。。
希望你早日醒悟

但係冇嘈嘅時候又好sweet 對我仲幾好
只係嘈個陣好辛苦 一定要我低頭先

唔好講大話
講大話唔好比我知唔好問我點解勾佬

仲有轉機，但有一天，佢一無所有，你會不會留戀他？

直腸直肚，中意我嘅人會好中意，反之亦然
朋友唔洗多，真誠就得

1. 弦外之音喎。。
2. 如果唔妥，及早抽身保平安

係呀，我最friend 嘅同你性格一樣，我地熟到互相攻擊對方，都唔介意
真誠難求！

利申現任好老實

你有心理準備，証明你好正常。
祝你開花結果！

我本身宅，唔介意佢係到打機我係隔離自己做自己野
我所講嘅自由係唔會成日查我係邊做緊咩，疑心病重等，當然同異性單獨食飯如冇意外係唔會咁做，如果係都會同佢交代聲，問過佢先

溝通，溝通，溝通

祝你開花結果！

唔好細過我
我中意佢

1我肯同佢拍拖
2佢肯同我拍拖

1 唔介意我唔夠瘦
2 唔介意我笑點低

專一
會聽日文歌

唔準講大話

1. 寧願分手都唔會比綠帽
2. 唔講大話

上高登
非岸鳩

付出

1. 其實細過自己都幾好。不過，我明，各人有各人喜好
2. 佢唔喜歡你都無問題？

咁唔難，搵一個你鍾意嘅，用誠意攻勢佔有佢！

a1 覺得一齊之後佢就成個人都唔同左 期間小小事佢都可以不滿發脾氣 當初都有諗住忍下就過 但最後一次嘈得太勁 講出口既說話都番唔到轉頭就
我相信對方對你有feel既都唔介意等多一陣 等大家再了解對方多d都冇壞
不過miss左都冇辦法 寧缺勿濫

1. 你會不會介意對方肥有肚腩多啲？
2. 如果識睇場合，先至笑點低，咁無人會介意。
笑點低好，肯講笑話嘅人一定喜歡爆你

1. 專一，唔難，如果佢對遊戲機多過你，你制唔制先？
2. 聽日文歌應該都易，但要識歌詞內容就難左啲。
可能你去日文學校尋真愛會易啲！

唔講大話就易，你接唔接受到一世都唔話你知先？

哈，咁你應該番高登出post...

冇大邊得嚟有細
有大就唔係獨啦
你噏乜鳩

專一
識得尊重人

1. 咁有左第二個先同你坦白好，還是準備搵第二個同你坦白好？
2. 暪住你一世，你得唔得先？

佢咩都付出俾你，咁你會回報咩俾佢？

1:願意溝通理解
2:專一

1. 一齊既時候 可以做番自己
2. 結婚為前提

我喜歡，寧缺勿濫
哈，如果你有對象，我親自做你軍師，教A0-3，我都好在行。最重要你會聽忠告

你應該係絲打啦
其實你係咪好搶手 好似好淡定唔驚冇男友咁
依家有冇人追緊你？

係牙，打錯字，呃左你入黎添，抱歉
我要打嘅係 孻女

搵專一搵尊重，咁要睇你係邊度識對象

留名

1. 溝通係互動，學做一個聆聽者係第一步
2. 咁要睇你係邊度搵對象

唔會同獅子座女拍拖 脾氣臭到死

1. 第二個咁講，能夠搵到一個人肯接受你做番自己係好幸運嘅事
2. 咁可以係曖昧嘅時候表達

如果你能夠馴服獅子，咁其他都不算什麼
加油！

其實係睇人架姐 利申獅子女 好少發脾氣

唔會同屋企有問題同明明自己錯都唔撚認錯嘅女仔拍拖

哈，講得好
對方發脾氣，總有原因可以查番

有古仔聽！？
咁要睇你係邊到搵到個，你咁頂唔順嘅人

1.個樣ok
2.聰明得黎要識扮蠢

對上個獅子女拍佐四年
佢郁下條尾就知佢想點
初頭兩年似狗仔 可能馴服到
後尾個兩年又變返獅子
最後放生野外
仲話以後要做朋友 痴線 利申 天蠍 加半隻射手

仲有 非常要面子 女仔一個做到成個男人咁

1. 咁睇你有咩可以吸引人
2. 你怕唔怕佢一直扮蠢食住你先？

佢屋企嘅問題好嚴重下，所以佢唔鍾意佢屋企
屋企一個星期煮唔夠兩次飯 每日都要自己搞掂
成日要我陪佢食飯
同佢岀街之後唔願翻屋企 就算送到佢翻到樓下都唔肯走 結果坐公園 坐到要趕尾班車 仲要轉幾次車先翻到屋企
你可能會問點解唔帶佢翻我屋企食飯 因為佢勁到得罪我屋企兩個女人 我都唔敢帶佢上黎食飯

1.會有得傾同遊戲有關主題
2.發完脾氣都之後識得尊重返，最少講點樣可以改善
(我唔覺得呢d係單方面錯哂先嬲，都係講要識得傾>

1.坦白
2.要有主見

愛情黎嘅時候，咩都得
愛情淡左，就要有人要潑番大個感覺
如果潑都唔潑，咁就熄
結束

你無錯佢無錯，錯係時間上，錯係社會上

1.唔食低form妹
2.唔會hehe

無嘅，女強人型格
佢可能想搵一個係佢背後撐佢嘅男人
如果你唔舒服，就由佢隨緣
愛一個人無原因
同樣，戀心可以無原因

明白曬，咁要睇你想點。
繼續就繼續到底，唔舒服就分開
女人時間比男仔寶貴，男人可以三十五歲起步
女人三十歲已經好難搵對象

1. 咁要睇你係邊度搵對象。
宅嘅就係屋企，邊有機會比你撞到
2. 對，溝通，溝通，溝通

1. 坦白完，你又接唔接受到真相？
2. 有主見到幫你安排曬一切，你又聽唔聽先

1. 姐控？
2. 哈，好

靚 樣衰真係頂唔順

唔好咁啦，時機未到姐

我落開機鋪玩
識左兩個女仔，不過第一個唔識拍拖
第2個有情緒病好難聽人講

Btw 啲星座女好撚煩 乜柒都關星座事

比個港姐你好未

唔痴身
唔窮

不了 女強人 因為自己都強 做唔到性格互補

勁
第一個A0?
情緒病係難攪，我都明

你可以當星座資料係統計資料咁睇，就可以客觀啲。
好多野，都係信則有不信則無

1. 佢唔癡身，又唔緊張你，你受唔受先？
2. 有錢過你，又有無問題先？

一山不能藏二虎

兩邊都a0
我都唔識拍拖
不過成日都覺男方好難話識拍拖，個個女人要求都會唔同

1. 左手
2. 右手

以上都唔會

多謝巴打先
問題係而家完全冇對象 我都好想快d遇到個真係啱嘅人

1.AA制（慶祝咪我請無所謂 ）
2.會收心養性咁拍拖 唔會講埋啲咩未玩夠繼續癡仔玩

Ps我女友真係做到晒

之前有 不過唔鐘意就無謂拖 落左閘
點會唔擔心冇男友 只不過遇唔到啱嘅人都冇計

1. 無乜所謂 想要時出現就okay
2. 更好

你幾大丫？拍多幾次囉！

恭喜恭喜，祝你修成正果！

如果仲年輕，就講下feel先拍拖
如果驚驚地，就選好做定功課先拍

點先算為啱嘅人啊 有feel?靚仔？高大？

如果個男仔對你好好你會唔會對佢動情

+1

時機未到姐，機會係留備有準備嘅人，加油！

靚唔靚仔呢d講真唔重要 最緊要都係有feel相處落舒服 之後再了解下對方
如果男仔對我太好我會好有負擔 大家輕鬆咁相處就最好
不過唔知其他絲打點睇呢 可能我份人奇怪

1. 有咩都要坦白講出黎，開心唔開始，鐘意唔鐘意都要講
2. 盡量唔提過去
岩岩開始左1個幾月
利申o1

你未遇到可以俾到安全感你嘅人姐
想被愛但又怕受傷害，人之常情

1. 好，溝通溝通溝通！
2. 唔係盡量，係一定要。女仔口話唔介意，個心就好難過。小心啦，巴打。

唔西面
講道理

唔睇港女語錄
上高登
打lol勁

1. 弦外之音喎
2. 拍拖都仲同你講道理，你先驚。。。

希望你搵到目標！

唔可以同我扑野
唔可以對住其他女仔打飛機

1. 一個尊重你嘅人都做得到。。。
2. 打左都唔話你知啦。。。

1. 至少唔矮過我
2. 唔係處女座

我原則有好多最重要個兩個

1 超專一，無論係性方面定心靈方面

2 冇不良嗜好（食煙，吸毒，爛賭，酗酒）

坦白講香港地做齊呢兩點既男人都好少下
好多睇落好男人都會偷偷地叫雞援交邪骨
或者flirt下其他女

1.愛我
2.鍾意睇波

1. 你要幾高？
2. 弦外之音喎？有古仔講！

其實你係個啲對人有feel先有興趣同佢相處個啲
定同個男仔相處耐左先會鐘意人個啲？
總有男仔對你有意思嘅 依家真係冇男仔鐘意你咩？
或者個男仔對你有野但你唔覺？

1. 咁睇下你係邊度搵對象？
2. 我身邊啲兄弟圈就唔嫖唔煙唔賭，係識飲酒但好少醉。
事在人為，希望你搵到心中嘅騎士。

1. 你受唔受到，愛你嘅但你未對佢有感覺先。
2. 睇下你係邊度搵對象

加油！

1. 互相尊重
2. 同另一半相處舒服，做自己

Given that 樣子不太差
1. 了解自己 識得包容同體諒
2. 要有以上兩點

1. 唔可以send假相呃我
2. 唔可以肥

1.細粒
2.大波

1. 將心比心，對於都會尊重你
2. 加油，能夠遇到俾你做番自己嘅人要運氣。

1. A3以上，你受唔受到先？
2. 包容體諒要雙方，加油！

1.佢愛我多過我愛佢
2.以結婚為大前提

1. 有古仔聽？你中過伏？
2. 唔肥，無胸，你受唔受先？

要符合兩項都唔難，你接唔接受到爆乳有肚腩嘅先？

呢個讚 不過難

1. 咁要睇你有咩條件吸引人
2. 溝通，溝通，溝通

加油！

自己就係

睇咗幾頁都係覺得呢個最重要，不過都係一個字:難

1. 冇大影響嘅 不過想自己條女第一條仔係自己
2. 當然係雙方

Btw 想探討下有冇人介意自己條女係唔係處？

你要問自己要搵咩對象，要問自己有咩吸引到別人
準備充足，機會到百發百中。加油！

1.渣車叻
2.專一

其實構成拍拖嘅條件，都係你鍾意佢，展開攻勢，再令佢重要你。有心唔怕遲。

1. 渣車叻，係唔洗google 都去到目的地？
2. 咁要睇你邊度搵

我諗你一定好溫室大
唔係落老蘭去砵蘭街先至有壞人架
大把人睇落正正經經都可以搞三搞四
變心咪變心囉，唔係要好壞好蒲先至識得變心

已經搵到，佢好好，我好珍惜佢

我暫時未對過高妹有興趣，因為好多骨架大唔岩我

1. 如果真係要揀，後者
2. 如果佢有咁嘅能力，咪瞞我一世囉，反正做女人有時太聰明都唔係一件好事

哈，當我見識少。
溫室大都可以遇壞人嘅，我意思係擴大個人際網絡，就唔怕身邊個個都差唔多樣。
恭喜，祝修成正果！

祝你搵到你心中所愛！

明嘅，各花入各眼！

會的，你都係

一開頭就有feel嘅咁當然會有興趣相處啦 不過相處落先動情都唔係冇可能 其實好睇個人係點
好地地點會有人鐘意

坦白 專一

1. 坦白後嘅真相，個受得了嗎？
2. 首先要瞭解自己係咩地方找對象

覺得你有仙氣，哈哈

冇男仔同你wtsapp下個啲嘅咩
我覺得你點都有啲男性緣嘅
你性格咁好
咁其實相處落多左點先會動情 唔係已經fd zone左啦咩

多戲
坎坷過後有艇搭

祝巴打都如魚得水

1， 誠實坦白唔好呃嚟呃去
2，鐘意我
利申a0 ff

唔會係自己朋友圈搵女友（朋友既朋友可以）
佢鐘意我

巴打點解a0既？
要求咁簡單 遇唔到自己岩嘅人咩？

1. 唔係A0
2. 溝女唔係湊女

樣問題掛 自問唔靚仔
上到大專係好左d 嘅 執個下個look冇咁毒
同埋又試過做兵 好驚再比人呃 個女仔明明做到好出面 連老師同學都問我地係咪拍緊拖 又有各種噯昧咁 但最後都食左檸檬
依排有遇過個幾好嘅女仔嘅 不過唔害人啦自己條件太差 窮追猛打會好煩

1. 正過上一個
2.一星期無進展、兩星期追唔倒就走，唔被拖

[img]冇精神病
[/img]冇立壞心腸

1. 唔講你知真相一世，你受唔受得了？
2. 鍾意你，但你對佢未有好感，你會不會俾機會佢？

1. 你係第一個講。
我都好buy呢點。Common friend 愈少，反而愛情愈長久。
2. 對方喜歡你，而你又未喜歡佢，你願不願意接受佢先？

1. 咁港女得唔得？
2. 如果佢叻過你，控制慾比你強，佢湊番你，你受唔受先？

睇黎你衰左係曖昧期，個女仔做到幾出面，甚至同你蜻蜓點水都好，未答應你都係等於無開始過。

首先，你要明瞭自己多過任何人先！問下自己有咩可以吸引人？性格？外表？識畫畫？影相？摺紙等？然後再問自己可以接受到咩情況女仔？身型比你嬌小？年齡比你大等等？

然後，就係你要係邊度搵對象？教會？婚禮？義工活動？酒吧？Working holiday？旅行等？係邊度搵對象好受你自己對自己了解嘅程度影響？所以先明白自己再行動，成功機會就更大。

加油，希望找到你的所愛！

1. 個樣比EX更好，但性格比上一個港女，你頂唔頂得順先？
2. 宜家愛情太速食，一兩星期一定可以有結果。但是，你有無計兩星期內俾到安全感對方先？

1.同2.嘅要求， 睇黎有古仔講？我係一個好聽眾黎！

算啦過左去嘅野 我都學識左未應承你之前咩都係浮雲 依家唔會咁傻仔啦
我諗性格最吸引掛 係人面前做下開心果派膠 不過啲人可能覺得我on9啦
之前有試過比女仔追嘅 但啲性格極度港女 其實我都係想搵返個性格好 記得你講過嘅野 為你著想嘅女朋友啫 好高要求咩
我明啊擴大下自己社交圈子係好嘅
但我唔想為左識女友而參加一樣野，為識而識咁我自己毒撚接受唔到 所以都係想順其自然咁樣 唉真係覺得自己好on9好矛盾

當你出左黎做野，發現個圈細到，連識女嘅機會都無。你自然會搵野擴大圈子，仲有就係女朋友無可能為識而識，反而會係你想識都無得識。老實講，如果你靠性格順其自然，廿五卅十歲都無女。其實毒唔毒，on5on9係睇你架姐，與其覺得矛盾，不如老實充實自己好過。你月薪到三萬，實有女要。努力啦巴打。

點pm

1、唔會同同班同學拍拖
2、拍拖唔會同距d朋友一齊

其實即使未出嚟做野 我感覺上依家識女仔or用時間了解一個女仔真係好難 始終冇得好似中學咁日日見 況且大部份好女仔都比人mark哂啦 可能係我太摺咩soc都冇報
充實下自己都有做嘅 有去玩樂器同做下運動咁 其實我意思係唔想為左溝人而同人做朋友咁 我想熟落了解左先發展
不過都多謝巴打先

抱歉丫，打錯字，係孻女

哈，好Li登好像未有這個功能

見到你我有感而發，哈哈哈。
同你講，中學大專大學識到嘅女無用，就算日日晚晚見，到最後會因為外面的機遇而放棄你。何況，宜家啲男見啲女帶得出街，又聽聽話話話，就唔理處唔處。所以，mark實係無用，要走始終要走。
但你有實力嘅，要留嘅始終為你留。

1. 我buy, 散左要朝見口晚見面。
2. 一齊活動，一齊食飯？

咁所以就要同過相處一段日子先諗同唔同佢一齊 但最純既女仔應該係讀書時期先識到啦 至小我目前為止未識到呢啲女仔住
同埋我會自卑 有好女仔會覺得自己唔襯佢 好白痴
巴打有比人綠帽經歷

咁我算好彩，所謂嘅性格不合分左手。分開左佢又無即刻有男友，佢單身了一排。讀書時期果啲，通常係啲朋友說三道四攪散。我果陣相處左半年，曖昧左兩個零三個月咁囉。宜家出左黎工作都耐，讀書嘅女仔同工作嘅女仔差好遠，思考方式係童話同現實嘅分別。只要機遇到，話走就走。

但識左佢半年應該都了解佢個性格啦 一齊前後性格真係會變架咩
係啊 眼見網上咁多綠帽case 大專grad前唔識返個女仔真係食屎

其實，係呢個post好明顯講左個唔少重點。

A. 坦白
B. 專一
C. 係佢面前做番自己
D. 佢愛我，我又愛佢

其他未做好總結，後補再講。

淨係頭三點，就解釋左點解咁多綠帽case.
A.同B係，你要走唔重要，但要係識到下一個前坦白講出黎。但好多人表示，對方做唔到。
C. 係我頭先講左好耐嘅機遇。曖昧為你定左個型像，到拍拖你想做番自己，對方對你期望落差太大，所以一見到機遇就走。這種情況，最常出現係讀書時期嘅戀外，一grad就散，當然啦，一萬對總有三四對例外。

解答到你未？

你係咪冇上高登好耐? 定係新嚟

俾你發現左，我潛左水好耐，係新地方先浮上水添

咁你鍾意周杰倫 周柏豪定JJ

1.唔好太過蠢
2.你估下

呢條友喺4月約咗個女網友 點知係肥婆嚟
上高登求救 話自己著黑衫橙短褲喺又一城 page one
俾其他網友見到 拍埋live

咁大劑，希望佢遇到更好

明白明白長知識 咁我又覺得唔需要睇到咁灰
一萬對只有三四對例外又誇張左啲

唔係灰唔灰嘅，外面誘惑太大姐。
同埋人就係未失去過，就唔知自己有幾好運，更唔會珍惜，人知常情。

1. 對丫，宅都有得救，蠢真係無得醫。。。
2. 唔估

等價交換

唔會係公司同事

1. 咩情況下先？

唔蒲
唔食煙

1. 分左手，出出入入都撞見。
如果對方係上司，炒左你都有可能。

符合1,2,咁就睇你係邊度識對象

170絲
同過兩個處女座男仔一齊，兩個性格都好有問題 頂唔順

183巴
我都遇過，完美主義到。。。最初以為肯就佢應該無問題，結果一句性格不合俾佢ko左。。。哈

真係好難頂，喺啲極無謂同白痴既位好執著，但因為自己廢其實又根本做唔到啲咩，自己無實力又要眼角高，呢世都唔會再同處女座既男仔一齊

明，佢地唔發覺自己都做唔到，有希望人地做到。希望你會有更好的目標！

而家同天秤仔一齊
祝你都搵到啦

1.160以下
2.可愛（我覺得係就得）

有腦同明我諗緊咩

1. 咁唔難
2. 咁就更容易

希望你搵到對象！

其實佢知你諗咩，你會唔會專登唔認？

坦白講 如果條港女真係有姿色身材 抵佢性格閪 而又有幸睇中小弟既 問題唔大
最驚係吊高黎賣 冇料都學人閪呢d真係貼錢買難受

至於條女湊返我應該唔會接受到
同埋我最忌控制人地/被控制
格硬禁錮條女 等於覺得自已自卑冇料
加上有咁多時間落條女到 本身都已經係廢

唔接受同性

咁巴打，你而家果個係咪對應到你原則？

哈，A0，港女鍾意你就得？

我唔中意姊弟戀
最緊要係我中意佢

有就唔會係到愁呢d野啦

都有嘅 不過好明顯大家都冇野
講真其實好難準確咁講做左d咩會動情架喎
你係紅巴定絲？

學下化妝囉
呢個年代係普普通通嘅女仔最難搵對象
裝備好自己，搵到目標就立刻捉住
幸福係自己爭取的

講真 如果有keep住wtsapp個啲會令個男仔亂諗 不過都睇下你地平時傾啲咩啦 有冇分享下自己做緊咩咁？
如果個男仔同你表白 你會點做？
Btw你覺得個男仔點先 如果你對佢冇好感都唔會keep住wtsapp掛

都唔知佢up乜春，細女係可以唔唯一，係講就講最細果個女啦屌，你老味語癌自己釋字都得

Hi! Auntie, 同我睇L曬先留言。講左N次打錯字丫，我教L埋你，最細果個叫孻女。

柒你就柒啦，1999，人手filter把撚咩

我明嘅，你黎攞個彩姐，求9其quote段野就覆，連分享都無。

咩叫屋企只是毒女 獨生女咪得囉on9

1.唔煙唔酒
2.乜都講得，喺佢面前可以好自在⋯做自己⋯

利申：已經搵到

恭喜絲打，祝你開花結果！

你又會覺得朕係絲打嘅？

哈，抱歉，好少人講希望女仔唔煙唔酒

1.坦白同信任
2.你不離我不棄

利申:啱啱被分手一個月

喔⋯原來係咁⋯不過身邊都好多女同事係煙產⋯

1. 如果能夠暪到你一世，算不算坦白？
2. 咁要睇你同對象有幾認識自己，包容係一種學問

1.唔係騎牛搵馬
2.唔可以無腦無知

其實煙個稅都好重，都依然好多人食。。。

1. 要睇番你位對象係邊度搵
2. 懶都有得救，蠢真係無得醫

係你身上有咩彩拎，自己講野1999仲話人，得個賴字仲串柒柒，學咩人出post講原則

Ok,ok,又係你話filter把撚，就話人地得個賴仲串柒你，咁 you win 啦.
講我就未夠班，係分享下又聽下一地分享咁。

又錯字！
聽下人地分享

我唔阻你打機
你唔阻我打機

1.要有私人空間
2.坦誠相對

我唔阻你打手機
你唔阻我打飛機

相愛
坦誠

你想搵嘅對象都鍾意打機？一齊玩同一隻game當拍拖？

1. 咁即係唔想佢痴身？
2. 將心比心，一定有將來！

1. 如果可以同步相愛，真的很幸運！
2. 坦誠嘅真相，你接不接受到？

問原則個個答條件

1.係呀，好怕一日到黑都要你同佢講嘢，乜都以佢為先嘅女仔
2.係，信任係要用坦誠去建立

（食囉 如果佢做到既話 ）

祝你有好姻緣。

2個太少 揀2個都幾難下

1 唔煙
2 發自內心咁鍾意我
3 帶髮香既長頭髮

一齊哈日
可以一齊落機鋪

簡單嚟講就係興趣相近

1. 好多人都咁講
2. 你對佢未有意思，會唔會俾機會先
3. 哈，你嗅覺好靈敏？

1. 如果喜上你才哈日，得唔得先？
2. 有共同興趣，溝通上方便

1.唔洗用美極
2.唔洗搵Jacqueline

同救

自

1. 對對方專一 對感情忠誠
2. 互相坦白

1. 將心比心，應該唔難
2. 能夠一齊坦白當然好，但真相是否能一齊面對？

1.唔港女
2.唔樣衰但唔靚女

1. A0得唔得？
2. 你覺得可愛就得？

1. A0點解唔得 我都係a0 仲好tim 啦
2. 可唔可愛冇所謂 唔樣衰因為做人要有底線
唔靚女因為我自卑carry 唔黎

其實，唔洗自卑。了解自己多點，知自己要咩，知人地可以欣賞你咩，咁就不用這麼無自信。加油啦，巴打！

1）尊重對方
2）相處舒服

你對自己都好了解，想要咩同實際要咩真係唔同。
識得分辨，對自己又好對人也好。
加油！

如果1. 做到2.應該無問題。 將心比心咁尊重對方，相處就好舒服。
2. 你係唔係想係對方面前，做番自己？

2 做frd相處下先 岩key就去 佢單方面既就要諗諗
3 唔係既 只係對頭髮情有獨鍾 腳都係

1.專一
2.吾講大話

唔

1. 拜金
2. 要面

1.識得超過兩年以上 要真係熟個隻
2.唔好有公主病

1.價值觀相近

2.頂得順我的脾氣同悲觀

只有兩個大原則, 其他都可以商榷

1, 唔可以有鳩
2, 唔可以有鳩

1. 要相處到
2.唔可以無理取鬧

等女朋友返成日工之後去聞佢隻腳？